當「中國模式」植根係每人心中 就係世界滅亡之時

（才疏學淺有感而發，政治+少少哲學）
睇完戰爭片，突然有感而發。
所謂「中國模式」就係一種「不能持續嘅模式」
中國人果一種「天下都是假」(不論物理上/心理上/行為上/甚至細至身體器官上）就好似一種層壓式推銷

呢個國家只係將十四億人由下至上、上至下咁，係各個層面上都不停欺騙/「揸乾揸淨」上/下層嘅人 ，但係發展左六十幾年；當全國上上下下都心知到無人/物件係信/用得過 （甚至係錢/醫生）呢個國家就會崩潰 （大家都知就快到

咁佢會點算？無錯佢就會開始欺騙世界上其他國家

但係如果冇一啲稍為正義嘅國家選擇同佢開戰 ，將其消滅的話，成個世界都會進入呢種「中國模式」（而家先有香港同台灣嘅同胞一齊等死）個世界就會玩完

定又或者到時佢同人打仗嘅能力都冇(?)
（ps:清晨五六點寫 思緒唔係幾清晰 見諒